又要諗買咩早餐啦

大家樂美心翠河

咁早起身

咁早既

二哥

同平仔去邊倒數

老麥珍寶餐 飽到晏就都唔洗食

咁早

痴撚線

屌我仲未訓，你就諗食咩早餐

又係得呢幾間簡

一年最後一日食好小小

咁早食M記啦

me2

暗佢訓啦倒咩數

咁你比多幾間我啦

你就痴

早晨

要洗衫呀

唔係喎我食得哂架

我仲未訓

今日食米粉？！

翠河啦二哥

大家樂啦

仲返緊工 你就諗早餐

留名

岩岩放工 你就諗早餐

早

今日早餐食上海痴飯

早餐A

食完開工

其實二嫂有冇返工？如果冇既話點解你要做咁多家務？

🤣🤣🤣🤣🤣
係咁架啦

平仔呢 我要睇平仔

二嫂返唔返工d 家務都係二哥做架啦

btw 平仔起身未

Kfc 早餐

唐記啦～又夠飽

2哥帶唔帶平仔落去 去撞下你先

大家樂買早餐都人頭湧湧

早有準備呀做人要

唔帶佢仲帶病在身不能上戰場殺敵

[quote羅]

🤣🤣🤣🤣🤣
係咁架啦[/quote]

結左婚生左仔既咪明羅

原來今日係2016最尾一日

個通粉細左啲堂食黎計

仲訓緊

平仔

個頭

平仔其實幾多歲 好得意

幾日前朝早見到有個男人拎住兩個大家樂外賣早晨就諗起二哥

打仗打到冇曬時間觀念

二哥

訓到加陣醒既廢青好慚愧

食乜老兄

三歲二個月

我項你咩我五點半起身洗衫

做家務啦

辛苦佢了真漢子

平仔好得意呀

估唔得有平仔睇
我都而家食早餐

好可愛

正唔正

賓妹都無咁折墮

又咪係大家樂

照黎做乜
個個星期都係同一個餐你拎返上星期個張咪得

魚柳 藩茄牛尾湯通粉

J2 熠蛋火腿。 多士。火腿通

唔要雪菜米

二杯華田

就係唔同左

原來係你

把口唔好咁臭啦你

你笑人乜乜自己會開心咩

大家樂我覺得係得呢個餐好食

平仔呢 相呀

搵日振夫綱啦
不過我都知你唔敢
教埋你扮病叫你老婆做家務
再偷偷地影張相post上黎咪威威豬

點解訓到咁嫁平仔

平仔睡姿

點解唔食糯米雞

我今朝個早餐

尋日食左

你條宅男方你係屋企唔做野大食懶咩

有魚柳 個通粉又有味

不過小左炒蛋都要三十蚊

你搵日試埋唐記果隻就可以出報告啦

痴撚線咁早起身賣早餐

賣就做生意啦

平仔愈睇愈得意

唐記試過啦

正

平仔起身未

點解二哥唔帶埋平仔落去食早餐 次次買返黎

未起身呀豬頭丙

踩車中

第二張出樣

第二幅圖一定係久違左好耐嘅外母頂喇

平仔好可愛

二哥屋企睇落都幾大 做咩之前成日逼係張床道食

二哥唔好出賣屋但人啦

屋企

美心 大家樂服務差 難食又唔抵食
點解唔試下大快活 近期去食左幾次幾好食

平仔幾歲

平仔早晨